Ou有咩gen科推介？

輕輕鬆鬆唔洗tick atd
Asm又輕鬆既推介
利申 year 1

妙趣，旅遊，maths

Maths易？

數學GE科應該幾易啦
GE又冇可能教得咁深
又唔使寫文

電影點睇？

易到爆，98%及格率（好似係）

Maths係指Mathematics in Daily Life？

Yup